聽日預言：中國正式定性做反革命暴亂

重現426社論

然後出老解？

等多一個月

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

香港發生了一場外國勢力引導的顏色反政府分裂中港兩地關係的暴亂革命。

美國應該差唔多出手

咁我相信習總仍然會介意美國同台灣反應，唔想間接幫民進黨助選，又唔想比藉口美國踢中國出WTO

即係無棋

佢越遲出老解對台灣影響越大
即係玩鳩自己

咁咪好囉，全香港都無一倖免全部係革命軍

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

係就即刻出解放軍接管香港
唔出就死埋一邊專心做返個契弟

老解黎未呀

等緊數美金full pay買樓

即告不合作運動，我地唔上街但全港大罷工加不合作運動，你出解放軍點殺人，同你班狗官資產攬炒

定佢老母性

以支那閪一貫作風，宣佈香港戒嚴，再出支解打7香港人，美帝便可開列根號黎接走僑民，銀行唔俾攞現錢，快㩒錢出黎